是晚。

傻仔雞翼

我d魚沒你你果d咁靚
你d魚睇落好似好滑

超好味

煎的
同埋條魚本身有少少實

條魚煎得靚

本身expect 個皮會分離左
但outcome冇

琴日條魚個上半身係邊？
煎得靚 又冇甩皮 又唔燶

係氷格
我慢火煎架 好難燶

煎魚很不錯

是 仲脆